(公投!) 比著你係球會宅細:要尼馬定要要整隊?

2個都係要比2.5億 : 尼馬要比稅(差唔多啦)

正皮 :尼馬

負皮 : 整隊B隊打幾條線